人大左連錢都滿足唔到自己

好想呃自己
用錢黎推動自己
買唔起都要租私樓
但重點唔係呢樣
原來自己一直在意唔係身外物
只係想搞好塊面
身高已成定局
可以你會話
揾到錢咪做facial
磨皮填凹凸洞
但點都彌補唔到天生
有d人天生就皮膚靚
d女使幾多錢美白
都唔及天生肌膚勝雪
白到隻豬咁個d女
人生有太多定局
有時都好憎自己搞塊面
但唔搞又肉酸
但搞左仲肉酸
呢個世界真係睇樣

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

I know that feel bro